收到瘋 共產黨開始共產

🤫

睇黎真係冇錢🐦

習大大幾時分啲身家俾我啲低端人口

支持土改

1949年已經開始共人產啦